哥迪奧拿 : I’m inevitable

I am Liverpool

-dead

I am Gerrard